會然 風紀委員長(自律與自由#105678) 入一入黎

風紀委員長
真名：王子雄
台灣知名討論區會員：粗_丸
你濟台支邊忽似有bc

皇仁中學年年包尾留級左兩年
搬左去台灣讀高中

*滯

濟

黎蛇和風紀吵架了嗎

佢有精神病

博狗我屌你老母呀

上次佢同k島人嘈都feel到，但不用這樣爆佢全相吧

王生你本bc呢

貼錯我條仔了

風紀咁多女

話左D IT狗養唔熟啦-.-

好妒忌

笑死，玩膠玩出禍

食台妹

我有牠tg 樓主講嘅嘢已fc

屌你老母爆我兄弟啲嘢，我同你死過，反面了

手快唔記得拉而家拉返

屌張相原來係真，你地服務部真係動物台惡勢力，頭先唔小心推咗風紀唔好意思

佢自己攞黎

佢玩膠幫你哋做返旺個動物台就起人哋底？
係咪想趕絕啲人

我比面佢先爆咁少野
想知再講

台灣90後毒撚真係好冇禮貌，想送禮物畀佢點知踢我出谷

話唔定人哋有台籍又有香港三粒星又有BC

佢三姓家奴

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問風紀委員(彌子)(狗隻#105678)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

任何奶共五毛狗喺老鳳面前都無所遁形

玩膠玩到比人爆

好靚仔

你條傻鳩童子兵成日出黎扮中立大師 家陣又扮唔關事?

又咬

粉紅色頭髮果個係咪

係咪g

駁唔到

攞埋澳門咪屈機 真係高收入人士

台仔仲有三倍卷，諗下都fat fat

輕輕一推

五毛媽死了

私怨撚？

有冇整合

濟台支那仔 日日上黎做五毛扮中立大師搞屎棍 再扮自己揸bc

ok，五毛俾天收好正路
唔怪得俾台灣仔屌

19仔都型過佢啦

2個都一樣咁型

私怨

永遠得你扮大師收童子兵屌人咁過癮？

？

? 幫我搵到人入團未

牙m

收到風你既職業係企街

興趣黎

係Komica識朋友

尊重啦

點解名都改埋

冤枉啊

識我既人都知我好尊重直葉

幾似孫安佐

服務部新po誕生

收到風你打8號波都照企街